[Tg]放低Tg就會有人揾？[28]

無人出我出
我先

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

推

毒撚真心交友
男女不拘
每日番工放工
放假毒留家中
想搵人傾計發現一個朋友都無
whatsapp除左垃圾group無人搵
原果你都係咁,一齊黎交個朋友啦
p.s. 89年歡迎任何人士

終極夜鬼

90年巴
工程撚
歡迎不同界別絲打前黎吹水
點擊連結以展開對話

btw依個post有28, 應該開29

有咩，我見上一個post 爆左先開，點知無哂人

95 絲
真心圈子細想識下朋友
非誠勿擾

心很酸 煙很淡

[Tg]放低tg就會有人搵？(28)

96巴 想搵絲打傾心事 做樹窿